碌碌下ig story嚇親

碌碌下心諗呢個邊個黎 乜我有follow佢咩？
原來係candy黎
佢平時既樣:

又一個幻想破滅

邊撚個

無左啲死人瀏海啫

鴨王條囡囡

好柒